[地產奇案系列] 元朗映御錄二連撻 買家2016入市今放棄交易

元朗映御新增撻大訂個案，有2伙2016年成交的單位至本月才終止交易。

成交紀錄冊顯示，映御1座2樓M室，實用面積398平方呎，一名徐氏買家於2016年7月以423.2萬入市，相隔逾兩年，本月13日終止買賣合約，放棄上會，相信已失一成訂金，即約42萬；另1座23樓A室，實用面積306平方呎，同年4月以357.88萬售出，買家同樣於本月13日放棄交易，料損失約35萬。

2016年買而家起碼賺2成，咁都撻訂咁on9

唱淡軍全面進場

2016年買，出生都賣得，有乜到時可能平過2016年一成

上會問題多
做唔到按保 果班人根本唔會有咁多首期

以為上到會 實際上唔到

幾百都上唔到會,係咪又係比AA混左話唔使壓測

咁少都上唔到會學人買樓

大佬有無咁 on9

依家好多資料網上都有

當400k 上到會，保守咪預多三成

點解仲可以俾 aa 老點

呢 d 7 頭做客同酒肉朋友一流

40萬？

當。。。。

人工唔夠就唔夠 2年時間又唔做數
應該老人家黎

真心慘

果度估價升左七成，有乜可能

個孽主是咪弱智😅

上唔到會又無錢加碼？

你地識咩玩
去老蘭溝個o靚摸
第二日同佢就去抽新樓
抽中之後寫佢名
兩年後將層樓同埋條女一齊撻訂
就可以任屌兩年

35萬除24個月
每個月萬四蚊
一個月屌八次
一次只係$1750
分分鐘正正經經溝條女返嚟仲撚貴

有錢唔要，錢太多

有賺都撻？

係咪發展商.........

就算做唔到按歇 都只係400萬
咁都搞唔到 蠢撚過隻豬

師傅 高招

都唔知係咪坤退休人士，可以摩貨走

點知無收入，又無full paid

點解可以拖2年

買家係用家定做媒唔通話你知咩

師傅